殺害示威者 伊拉克警判絞刑

(星島日報報道)伊拉克一名警察少校周日被法庭裁定殺害示威者罪名成立，被判處絞刑，成為過去兩個月反政府示威以來，首名被判死刑的警察。

伊拉克司法消息人士稱，南部庫特市刑事法庭就該市十一月二日有七名示威者被殺事件，判處一名警察少校絞刑，並判處一名涉案警察中校監禁七年。

同日，伊拉克國會通過接納總理阿卜杜勒邁赫迪辭職。國會發表的聲明稱，國會將要求總統提名一位新總理。伊拉克群眾十月起因不滿政府腐敗、服務不力及高失業率，在全國多地爆發。反政府示威持續兩個月以來，已導致四百多人死亡及一萬五千人受傷。阿卜杜勒邁赫迪上周五宣布，將順應什葉派宗教領袖希斯塔尼的呼籲請辭。

香港警察又領先全球

做得好

香港政府不公義，垃圾國家

天下警察一樣黑

黑警死全家

有生之年見到香港衰過伊拉克

伊拉克仲文明過香港，我有冇睇錯

如果用外國準則已經判左死刑

五大訴求要加上恢復執行死刑，處決陳同佳、30000黑警、林鄭及一眾高官、行會成員，以光復香港

香港

香港真係好撚慘

Hong Kong Police next !

香港正式變屎坑

班狗全部都要上斷頭台

伊拉克🇮🇶黑警表示好羨慕香港城管，殺人、強姦樣樣齊都仲生勾勾